有冇人去過pure 學瑜珈？

0入會費
800/月/5堂 x12 month
算貴定平？

算貴啦 我銅鑼灣學10人班都係百四蚊堂

聽人講pure幾好
咁有咩推介

Push

1

2

中環多靚女學嘛，有機會可以試下嘅，ig hashtag都有好多

3

1288 x12 all centre 任book (除咗空中瑜伽）

利申：啱啱夠一年冇再續

設施堅係一流，望出去個景又靚
不過有啲centre 多人到仆街，沖涼都要等好耐